Het was haar eigen keuze om de tijd van hun afwezigheid aan te geven Highbury; om misschien haar laatste maanden volmaakte vrijheid door te brengen met die vriendelijke relaties met wie ze zo dierbaar was: en de Campbells, wat hun motief of motieven ook moge zijn, of ze nu single of dubbel zijn, of drievoud, gaf het arrangement hun klaarblijkelijke sanctie en zei dat ze hing meer af van een paar maanden doorgebracht in haar geboorteland, voor het herstel van haar gezondheid, dan van iets anders.
